得罪講句 熊仔頭新片真係好低質

歡迎盲撐fans入嚟屌柒我
首先段片9唔塔8冇共嗚位
地盤仔溝港大妹呢個概念好on9
係人都知冇可能 同時又唔浪漫
到最後無啦啦嚟個反高潮
夾硬到痴線 睇到嗰個位完全唔知做乜鳩
另外個女主角煩到仆街
一味發癲鳩嗌鳩叫
有巴打話佢唔靚 我就覺得過得去嘅
但唔係痴線就叫演技好嘛
第三啲笑位唔知做乜鳩
近南哥嗰段完全唔好笑睇到都覺得老尷
只係睇得出係一堆on9仔想搞笑但又唔柒好笑嗰慘況
值得一讚嘅係藍仔頭啲動作 演技好咗
可以俾佢演多啲 同埋拍攝手法都幾好
其實睇得出熊仔頭係有心制作
但好可惜你真係未夠料 劇情真係唔掂
你寫返mk共嗚故反而啲人仲會覺得好睇

屌 一開頭條女鳩叫已經想熄
之後飛住黎睇 係咁叫咩港大妹 港大妹
垃圾

仲有睇？

Agger
我幾撚驚我電腦喇叭壞

間唔中睇下
當支持下香港創作的

有冇盲撐fans入嚟屌我

Pish

其實以前都係靠所謂共嗚先有人睇

好老實講, 我覺得香港既youtuber得d中小學雞或者心智未成熟成日叫春叫人先會睇

我覺得呢套可能係熊仔頭親身經歷過嘅嘢
見佢fb宣傳係咁話幾掂幾掂
睇完都唔知想點

以前直頭係mk叫春文嘅影視版啦
今次想搞啲新嘢
但點知未夠料 咪搞到咁囉

佢個Target customer就係班叫春MK/中學雞
依家D 90後都大過曬上曬U,一係出黎做野
呢D MK己經唔岩呢一代睇,現實就係有父幹,有錢,有樣有身高大曬
變左00後D MK先鐘意

咁唔通話自己條片唔掂咩
講真個劇情真係唔得

真心第一次冇興趣睇

之前岩岩出個啲就好睇

都未必
唔好睇到香港人咁高
我返工啲同事都會有睇
講緊廿幾三十歲
當然唔係睇笑波子大j
熊仔頭 達哥嗰堆佢地都會睇

我一路睇 心入面都有覺得女主角揀得唔係幾好
演技真係麻麻 剩係識鳩叫
但整體黎講我覺得算係拍得幾有心機
近南哥個度我笑左幾次
hit得中我笑點
後尾 "點解你唔可以就下我" 個度其實幾好
將成個故仔帶返出黎
仲有個BGM都幾好聽幾岩feel
真係算係咁喇呢條片

Agger

以前嗰堆叫春文影視版
係真係有人會覺得好睇有共嗚
嗰堆為target觀眾拍嘅嘢我覺得冇乜嘢
但今次呢條睇得出佢想改變
但完全唔掂
陣mk味仲喺度 劇情9唔塔8 上唔到大枱

呢條片個故仔差
女主角冇觀眾緣

近南哥嗰度都好笑？
我就係覺得可唔可以就下我嗰點好夾硬
之後突然記返起肥仔原來係熊仔頭
心諗屌 做乜鳩

其實有好多我都冇興趣睇㗎喇
咩收兵嗰堆都好無聊

今次呢條一開就即刻比佢嘈撚到熄左

熊仔頭藍仔頭如果有睇post
我想講有改變唔係壞事
藍仔頭進步都大
但今次條片真係未如理想 未撚夠料
所以幾撚低質下
同埋咁多人唔滿意女主角 換下可能好啲

環保post

條女又嘈又唔識做戲點解仲要搵佢
上一套已經差到離譜唔想睇

條女堅唔掂,煩膠

不嬲都低質嫁啦

條女真係敗點

未睇 收工返去睇下先

一開就關左

個陣個個電台live重等我期待有咩睇你露媚一開頭，條女已經尻叫，跟住成條片都唔知做乜尻咁btw條女好唔掂，要求換人

用番28a條女啦
得佢d演技係ok 其他全部睇到好撚老尷

香港黎講得ming仔既旅行vlog係高質 其他人不值一看

我都覺得係條女問題

但好大波

以前嗰啲叫拍啲觀眾想睇嘅嘢
而家嗰條係佢地自己想拍而且覺得高質
但拍到出嚟唔掂

圖？

還好啦屌

啱啱聽完條女9叫已經頂唔順熄撚咗
唔係大聲就好戲嘅

請調低音量先好睇

有邊套係好睇？

呢個係真 未出果陣熊仔頭仲要po相話鐘意呢套多過「一天」枉我仲咁期待

一天幾好
但劇情其實都有啲估到

期待？
見有咪睇下

留名

一向都係睇佢搞gag 其次先係內容
自己覺得好過好多香港youtuber

我一向都幾中意佢啲片 都有追開 但今次真係唔掂。。。
睇睇下就熄咗

女主角演技唔掂，好唔自然

今次係啲gag都唔掂喎
其實次次都唔覺得好笑
想學周星馳風格 但其實已經out out地
香港人睇咗十幾廿年星爺仲未夠咩

根本條女影響到我都唔敢睇

唉

其實條女都係其次
我覺得劇情唔得先係重點

唔得囉 好尷尬搞到套戲

唔敢睇

Ps 你地嗰陣成日屌小美柒
其實我覺得佢幾好

好支持佢套一天，但呢套一開條女係度鳩叫，上一頁。

一句請晒，條女唔掂

絲打又想嚟自爆

有咩咁怪
啲女想上位咪咁
個個痴熊仔頭都上位啦 一係自己做youtuber
一係做model 一係kol
有咩奇怪？

講真，我一直都鍾意熊仔頭嘅
去到上一條片講賤男我都仲覺得有共鳴幾高汁
但係今次真係
先咪話結局個下真係呆一呆，第一下真係唔明做咩尻
再講，明左之後都係覺得完全冇feel

小美靚囉

有冇人覺得最尾原來係熊仔頭果下ok

重點係條女演技唔得
演技最好反而係藍仔頭

小橋 呀Me 湘湘 小美 呀Bie 波波 點分先後

呀bie第一 後面後你擺

呀Me

平時又屌佢啲片懶有共嗚
依家又屌佢冇共鳴
連登仔真係難服侍
利申:唔睇佢啲片

記得個fd生日 呀me親口同我fd講生日快樂

其實真係好想問下。次次有香港人搞gag，一覺得個gag唔好笑就一定係插佢學星爺或者子華。
咁究竟有咩gag唔係學佢地風格??

上兩套仲接受到
呢套真係.....

最撚9唔塔8係
一開始個鋪排我以為個女主角其實唔係好鐘意地盤仔
見佢一開又唔撚show佢 一齊咗之後又睇唔起佢做地盤冇前途 又嫌佢肥
屌 但個結局竟然係愛到要生要死

分開左三次睇

都係睇唔完

今次實在太難頂

老老實實今次拍得真係好差，條女成撚日尻叫可唔可以換撚左去，好撚柒嘈呀

今次唔再屌佢懶有共嗚
但都係低質
唔屌得？

頭個廿秒見到條女又樣衰又大叫就已經熄左

比呀me你囉 bie

咁你覺得點拍先為之理想夠料？順得哥情就失嫂意，人地咁拍就證明係有市場，有市場就自然有錢可以揾食，可以求生，如果你順應你心意黎拍唔通可以揾到食

本來見到18分鐘諗住開包零食睇住食

呀屌你開波條女已經鳩叫緊 立即alt f4

結局個地盤仔做左二判嘛
仲唔出曬水咩
呢part不知幾寫實

波波>小美>阿me
其他是但

又係講愛情 講到悶
又唔係有特別劇情

初初知道片名就諗起被偷走的那五年 諗住橋唔怕舊 失憶咪失憶 有劇情都會照like
點知連以前啲片既水準都冇

回撚哂塘啦 一味係到愛情同收兵 你唔厭我都厭

我都對新片期待好高

現今角度：靚女+鳩叫=唱歌好聽+好戲

最大敗筆係條女
先唔講外表 呢啲野見人見志
喊戲太over 浮誇
開心戲又笑到好似喊緊咁
把聲一鳩叫又刺耳

無人想知同無人想睇😂

成老本到呢 套套都係中間講一諗懶複雜急口令 最尾又整個所謂共嗚位

利申 : utuber 興起頭1年之後已經再無睇呢d陳腔濫調

阿me同波波都似係完左dse搵熊仔頭問jupas野
跟手變左熊女朗

老老實實佢要揾食有幾難
佢拍以前啲叫春mk片都大把人睇
但今次條片睇得出佢想改變風格
但fail
明唔撚明？

有共嗚位咩條片？
你係地盤仔之後追到港大妹？
定你條女失憶你9up個故事喚醒返條女記憶？

AGGER 改風格唔係問題 但係要慢慢嚟
冇得一步登天 搞到自己條片又拍唔好 觀眾又難頂

佢係咪打電話比你個fd

睇得出啊？世事都被你看穿了，你都低能嘅 就算人地想改變風格 都唔係為你地，你老幾先 你話人地fail就fail？睇條片都要咁認真，睇完咪算咯 鐘意咪like 唔鐘意咪dislike，洗唔洗開po啊

諗下好啦 信息炸

失憶女友連禁入去睇既動力都無

有信息即係抄左阿me牌

佢啲片真係睇唔到落去
硬係覺得好怪好尷尬咁

利申：冇乜睇

你咁樣同逼我去睇佢幫佢套垃圾片加1 VIEW有咩分別

睇哂 公道講句
拍攝手法好 有劇情 有內容
但女主角鳩叫真係好煩
同埋D拍拖情節拍左十年
可唔可以唔好再講男男女女

痴撚線拍片唔係為觀眾可以為邊個？
拍俾自己睇？
熊仔頭自己都話係改變風格
我開個post討論下都唔得？要你批准？你老幾呀？
而家咁多觀眾都覺得唔好睇係咪fail呀？
終於有盲撐fans

應該咁講啦，個劇情唔太完整令到好多人睇完都唔知發生咩事，最大敗筆真係女主，不如搵返阿脾做女主好過啦

講真 呢條片真係爭唔落

佢嘅片真係越來越吸引唔到我啦
不過講起長篇
我覺得之前套一天都拍得唔錯

熊仔頭真名上連登

嘈到拆天
唔係大聲就好戲㗎 楊師傅

阿bie冇波又生鬚
不了

對比起其他youtuber咪算好
但今條片真係熊仔頭水準以下

好憎佢呢類片

以前果d咩 xx的日子 熊仔頭自己坐係床度拍果d先正

我唔准你咁講

聽到有句係條女講
[size=5]你痴線㗎[/size=5]
嚇撚親

竟然仲有人睇

其實熊仔頭d故事劇情不嬲都好屎
係間中d剪接/拍攝手法新鮮，稍為加番d分咁
故事差，女主角戲屎到尷尬，好彩有近南哥出黎叫笑下

琴晚睇完新片，咁岩開直播咪入去睇下
藍仔頭分享連登見到大學莊po既野，呀大學生熊仔頭就串佢妒忌大學生 仲要chur左幾次問佢係咪妒忌
我屌你咩
洗唔洗咁撚唔尊重人呀
平時拍片做哂主角包裝到自己玩世不恭又深情又懷才不遇到算啦，咁自以為是既性格真係，辛苦藍仔頭忍你

係 睇完真係唔知想點
同埋有無人覺得bgm好難聽?

條女低質

完

佢地都捱左咁多野
應該真係frd底唔介意啦

大哥你盲撐都撐得好啲啊
乜野就算人地想改變風格 都唔係為我地
作為製片人迎合觀眾嘅口味係要考慮嘅因素
製造到共鳴引起大家關注至少係一條片高唔高質嘅容觀標準
可能你話佢轉風格淨係為自己嘅喜好
但請問你又係老幾啊
你又知熊仔頭想點？
樓主開得post只係以一啲標準評論下條片
的確係呢啲標準下條片低質左
如果你覺得連睇條片都唔可以比意見嘅話
我諗鄰國適合你居住多啲

咁我覺得呢啲朋友互抽係冇乜嘢嘅
Feel到佢地真兄弟唔會介意

Agger
其實藍仔頭幾好笑 啲反應幾正

想藍仔頭單飛

唔洗勞氣
熊仔頭係好多盲撐fans

但佢應該又冇料寫到故同拍
搞到咁多嘢

睇左，頭十秒已經熄機，訂唔順
呢條女🉐️把死人口大聲公 不了

個emoji咩事

宜家你youtube直播俾幾百人望住喎

劇本真係唔掂，之前幾條長片好好多囉

熊狗依家出入有benz代步
月月執幾十皮
D女緊係狗衝啦

我講左幾多次呀
幫佢慶祝生日 仲要發左癲咁鬧 呢條女有精神病就由佢啦

琴晚呀bie先慘
分左手俾人公開講
又唔可以發脾氣
忍住喊

咁誇張？
但佢地成間公司分嘅我估

咪臭係

係
Feel到佢好撚嬲

個人認為個bgm起碼好過之前嗰幾套，至少收音同Vocal唔錯。

Ming 狗都20皮一個月
熊狗起碼都10皮以上

冇勞氣
純粹覺得有時好當然要讚
熊仔頭以前有啲片的確好高質
但唔好就要話下
仲有做盲撐做到咁差都係第一次見

收兵收兵情情愛愛帽帽帽帽
大個左就唔想再睇
利申：中學睇佢 依家大學畢業

條女真係睇到我好老尷
利申 睇左十秒熄左

係啦係啦 你睇youtube最有深啦
我睇Rickykazaf學gel 護膚又心智未成熟呀

以前坐喺到9up正好多 短短地又有內容

睇左2分鐘左右就無睇落去

agger

懶係有意想不到咁 反而將前面鋪左咁耐既野推左個和 無哂感覺

條gay佬自戀狂

你都幾忍得

係
好撚夾硬
完全fail曬

還好啦屌
一天嗰類我覺得最正

可否聯名上書叫熊狗罷免呢條女出鏡

Ming仔唔止做utube喎好似

之前有睇都覺得OK 但今次真係唔掂

一天個故事都好老套姐

Agger
巴打心水清

老套係老套
我都估到曬劇情發展
但起碼touch到我本人

一向低質

我覺得幾好喎
原本睇完都r晒頭
但睇返條片下面啲留言
有則留言講條片嘅伏筆位
又幾高質下

話時話條女乜水嚟
失咗踪？

黎黎去去都係個三督屁
收兵 女神 毒撚

尤其係個啲咩伍公子 大j 熊仔頭 之類都係
根本佢地係Target中小學雞
啲女都真係得中小學雞先識

反而達哥年齡層幾廣 我同我啲朋友以前都有睇
仲有個bob叔定唔知咩教煮野食都高質

睇到自己都老尷埋

人地target中小學雞嫁嘛

睇左5分鐘就無再睇

近南最後真係做咗醫生嗰個位？

近呢幾段片嘅題材都係愛情有少少陳腔濫調
新片故事唔夠完整 睇完都唔知套嘢講乜
最大敗筆係女主角

你真係以為
我大把同事廿幾三十歲都有睇

達哥bob叔唔洗講啦
最高質嗰兩個網路紅人

條女真係
無論係外表定演技都一pat屎咁

佢係咪地鐵鯨大廣告嗰條女
真心唔靚

又唔洗衝哂出黎話係呀香港地啲youtuber好低質架
完全冇價值架 我唔撚睇架影衰哂既
好多時創作都係做實驗 批評係需要
同時又唔見熊仔頭唔接受批評
今次我都覺得唔好睇 女主角係嘈係生硬又唔靚
上次條片已經覺得唔靚 笑位係唔好笑
條橋都算舊冇咩新意 但藍仔頭
想連登仔有時批評都可以善意啲 當然你地又屌鳩我積口德

我學得最大敗筆係劇情

係
仲有嗰支綠茶
原本以為嗰支綠茶純粹係植入式廣告
用黎Show幾下就收皮
點知原來係伏筆黎
仲有醫生早期嗰句「識左你咁耐先同你講啊！」

認同
香港youtuber可以唔低質

還好啦
冇咩特別

如果以散文或者電影黎睇呢次係唔錯。伏筆做得好足，又可以用枝茶連繫成個故事(一開始熊仔頭已經用枝茶證明自己係肥仔，到最後又用茶帶返回憶)。

不過選角出晒事，不停叫叫叫搞到成個畫面好亂，細節位好難get到。同埋片長太短，有啲重要情節可以俾多啲時間觀眾去了解。

同埋香港人睇youtube為快為娛樂，當做笑笑小電影咁睇，熊仔頭搞到咁複雜又唔講明就實俾人屌。

我記得之前唔係吹奏得好勁既咩? 咩一天呀咩高汁呀

嗰啲伏筆極其量都係加到少少分
但故事依然唔完整同9唔搭8

開頭睇第一次都係比一開始鳩嗌有即刻熄既諗法
但頂住睇晒 之後睇完啲評價 知道啲伏筆再對女主角啲戲打左個底翻睇一次 都ok接受到既
啲鏡頭同bgm都keep到水準 佢堅持搵獨立創作人啲歌依樣已經夠難得
Btw 成條片最頂唔順就係條女根本同come on james 既臭西港女一樣 男願意改變仲比條女老屈唔要對方 失左憶仲要肯佢恢復記憶 對唔住真係做唔撚出

已經開始回塘

講真越嚟越低質 同條女睇完條片 兩個一齊黑人問號望住對方

其實有冇人都聽到bgm有時有啲走走地音

唱得幾難聽下

戲情真係有啲九唔搭八
可能太有深度啦
但拍攝技巧係靚既

一天，愛上一個人同假如我變成女人
都拍得好好，雖然MK但睇完諗下自己愛情觀，同真係內容豐富搞笑
但之後果d好似回晒塘

有咩深度

根本熊仔頭就係一個mk
我覺得最好睇應該係親情題材同史迪仔個故事段片

都唔算mk嘅
鐘意叫春講愛情姐

劇情先唔評論
條女既戲真係好屎 尤其是開頭講野好似讀書咁
換人啦快手

一開條片 條女係度尻叫 已經睇唔度落去

只可以話佢有個好既諗法，但係用得唔夠靚俾人眼高手低既感覺。 我寧願佢拉長段片留多小小停頓位同埋解釋清楚可能仲好。

阿媽個套拍得真係幾好，特別係惡搞星期日檔案定鏗鏘集個度，同埋有個阿媽真係拍門個下都幾正
藍字係咪講朋友遲到個條？

咪玩啦，個角色性格都係木口木臉生生硬硬咁，唔洗演技嫁

有咁撚多女唔揀揀條咁既女 我真係恭喜你呀

冇收我$8我覺得賺左喎

直接熄左 真係好煩

條女唔靚又煩膠
死罪

冇睇好耐

一沉百踩
Btw agger,垃圾

近南哥個病人gag每次聽到都打冷震

一次唔好笑我都算，每次出場都唔好笑我真係屌你老母

無睇好耐 好唔鐘意D浮誇對白同動作 為做而做 好唔自然 睇到打冷震

其實條女問題

咁易滿足

可能轉過條女會認真啲睇到個劇情同其他野 但依家條女咁撚樣真係不了

睇到老尷

有波但柒

愛上一個人最高質

記者果套
講中曬

係地鐵未插耳筒開左，一開頭條女係度9叫 嚇到我， 熄都熄唔切

波喺邊

啲人會唔會以為你睇強姦av

小美
都幾好睇嘅
毒撚永遠收皮

其實近南果個gag 係抄乜野
係咪我無睇過先唔識笑
連玩三四次 "都話係我lo"
唔知做咩
藍熊仔頭都演得ok 囉
其他收得工 女主係咪同熊仔有路先有得拍咋
女主上條片都已經鳩撚啦

btw 個劇本係咪寫黎畀熊藍都有得玩下條女咋

星爺風格gag

咪玩啦笠撚住個頭咩都睇唔到掂唔到
有咩正

鏡頭靚左了
拍攝技巧高左了
學識剪片了

卻初了初衷

內容低質了
角色沒靈魂了
華，而不實了

咩料呀巴打
華，而不實了
睇到都覺得你作狀
寫新詩咩屌你

條女好撚嘈心諗叫乜鳩成隻雞咁係度雞叫

何生 換撚左隻臭閪啦 好撚嘈

正皮ed，黎黎去去又係做兵，咩女神，用到爛哂

算唔算熊仔頭史上最多負評嘅女

而且好撚多5p仔睇下啲comment就知

今次好似兩樣都唔係
但都係唔好睇

上次嗰條咩賤男先多
個撚個爭出嚟認賤男
屌你老母連登都有個post個個衝出嚟話自己賤
屌 成班mk

真心衰過晒以前d女

湘湘都唔柒靚講真

佢之前果條我在香港退役的日子有個shot係穿左個夾咪，照放落去，真係

小美嗰時都多人屌
但小美係嗰種第一眼覺得柒
但你望多幾次先會覺得正嘅女

冇留意喎呢度
不過穿崩位一定有㗎喇

多墨同鼻大嗰度柒
其他都唔差

真係得杜小喬高質，又肯同Fans傾計，IG開Liv 有求必應，又唔怕素顏，仲要有恆心

由你入去睇果下已經贏左喇佢

但唔靚

有乜所謂
我又唔會因為佢賺到錢揾到食
而我少忽肉
所以我唔明點解你地班連登高登仔咁撚唔gur人賣廣告賺到錢
大佬人地拍嘢唔洗成本唔洗揾食咩
人地揾到食 廣告商俾錢佢係佢本事
冇咩好葡萄

拍得好咪讚
柒咪屌
就係咁簡單

見仁見智，不過杜小喬係比較唔怕醜同貼地既一個

呢層唔知
冇乜follow佢
咪同其他kol一樣

Follow 佢IG 就知，晚晚同你傾成個鐘計
杜小喬睇得出係無咁Aggressive，唔似其他KOL，日日係度拎啲化妝品話好用

原來係咁

下 乜仲有人會睇熊仔頭架咩

熊仔頭其他果啲主角太商業化 真心無乜貼地Feel

奉勸一句
網路世界女神好多都係假

睇左幾十秒就飛住黎睇
睇完唔知自己睇左d 乜 好似做緊閱讀理解咁
條女d 戲真係好撚屎 換左佢啦好嗎

其實已經無睇好耐
佢地又係個啲得一兩條片彈起左但之後來來去去都係個幾味野既youtuber
係睇得出有心機做既，但有陣時唔係話你有心做就好睇

見到條女開咁叫，就無睇

但我睇到忍唔住喊咗，
係我廢定點
條片令我諗翻起同個ex嘅野

係呀，我真係咩都就哂你，
連分唔分手都比你揀埋

首先個劇情老土到打冷震
其次大量唔好笑+唔make sense 既gag
仲要個女主角一啲都唔靚 腫口腫面
又無演技 睇親佢演戲都覺得好尷尬
故事臨尾 喺架車到走見到肥仔 個樣一秒變傷心
一啲驚訝都無 好似一早知佢喺到咁
屌 條女真喺好唔掂

其實熊仔頭夢想應該係拍長片,但可惜水準仲未夠,上次劇本都OK,雖然老土左D,但有伏筆同加插真實事件,女主又正正常常,都可以睇下,但今次真係 ,TVB劇情,戲屎女主角,唔係中間有近南哥,真係無野好睇,熊仔頭D片通常二三百負評,最盡都係四百幾,但上條片五百,今次條片一日都無就已經四百,熊仔頭真係要諗諗佢

今次輸係條女度

平日都有睇開熊仔頭，上次嗰條片已經覺得條女D戲太誇，好在戲份唔算太重所以都仲睇得落。今次真心唔掂，條女好似精神病咁，又冇前奏又冇鋪墊，突然就發曬癲咁款，老實講咁既戲都收貨熊仔頭真係令到人好失望。

得罪講句 睇住佢地由我10幾歲拍到而家都有8 9年 我真係一條片都無睇 寧願睇bobma都唔睇佢 仲拎佢地黎同bob叔比
藏頭露尾屌

新女鳩叫到唔想睇條片 我真係唔覺佢有咩演技
希望熊仔頭咪再搵佢做女主
大波都係咁話

條女D戲睇到好尷尬....

個人鐘意me 但me又未必適合拍呢類 唔係針對今次呢條女 但佢啲戲真係唔係好得 睇到我唔敢睇 好打冷震

想拍長片 但咁o既質素 鏡頭剪接莫講話短片質素都冇 d場口 tvb都冇佢咁hea啦 不如d景求撚其空白 個人照棟係度演啦 反正分別不大 要拍短片（film）唔可以再用佢用開個拍法架啦

未睇，係咪唔駛睇喇

垃圾劇情 成本做唔到咁多野就咪撚拍咁多野啦

哂鳩左我1x分鐘

老實講非人生攻擊
條女真係令到我唔多想睇條片
一開頭果下叫聲係幾趕客

睇左幾年，第一次無睇曬

呢條女上次教收兵個廣告已經覺得唔好睇
今次又翻兜
利申: 唔夠10秒已經熄咗, 個故幾掂都好, 唔想知

又未至於無聊，當係睇佢嘅演釋手法，
但睇一次就夠，翻抄會悶。

發表下意見, 又唔係盲撐, 熊仔頭一個唔好彩見到又可以當review去改進, 永遠有讚冇彈對創作嚟講永遠達唔到進步, 唔明點解唔開得post

證明我真係無留意呢種咁既質素片 搵大人拍卡通 做乜撚野姐 帶住個頭套扮海洋公園公仔呀? 之前個個垃圾三國廣告見到都想飛 主公 主公 仲衰過我是香蕉

就係大家係老友, 知道大家底線喺邊, 你覺得mean但人哋私下可能已經互相咁串過幾十萬次, 至少我唔覺得有咩自以為是同忍嚟忍去

咁算喇，唔睇了

加上個女主我都麻麻地

咁你睇過佢早期片未先
未睇過走入黎屌左先？

睇左一分鐘已經唔想睇

一句講哂啦 香港綜藝節目太少
成班先覺得呢d youtuber好正 熊仔 司徒 hayhay呀個d 我睇開台灣 日本 綜藝人地個d真係不斷創新 我睇香港d youtube真係得啖笑 得一個bob叔係高質

大人扮卡通 點有心機睇 叫你 26 7歲睇烈火戰隊 你都唔睇啦係嘛?

就正如你會唔會睇 大J 笑波子個d 仲細咩?

連ming仔都還好 會唔會係你要求太高 免費娛樂你想高質到入戲院睇戲咁？樓主你d態度令我覺得你睇到自己好高 當然你無講過啦 係你個行文語氣好撚黑人憎

利申：覺得熊仔頭最新條片唔好睇

其實換左條女會唔會變左高質

你睇都未睇過 仲可以理直氣壯咁樣評價一樣野
你覺得咁樣真係冇問題咩

有朋友見過小喬真人幾次, 肯同你傾計自拍冇say no, 又唔會西口西面冇表情, 一過去搭嘴就會自動掛起個笑容同你交流, 未必真心, 但起碼有職業道德咁囉

我覺得最好笑嘅位係近南哥話「唔知咁勤力會唔會做到醫生呢」然後最後做咗醫生 其他唔好睇 太夾硬

屌你up 乜9大人扮卡通，劇情又唔係卡通片比喻9唔搭8 大把人大個咗仲有睇幪面超人，戰隊嗰啲啦-->『叫你 26 7歲睇烈火戰隊 你都唔睇啦係嘛?』 呢句唔知做乜9

講起上嚟, 仲未有下集

條女真係好撚樣衰，條片入面仲要唔化妝開頭9叫嗰幾下真係好難頂，仲要中間都係不停9叫

身邊真係有朋友溝到港大妹
其他都同意 特別係 條女又柒又煩 dklm

居然係入嚟屌帶頭套隨時好笑過條片啲gag

條女上次都叫還好, 今次真係唔得
個劇情都....

條片嘅劇情勁似the notebook

睇左頭幾秒，已經覺得勁柒+cringe到仆街 即刻熄左

又係依個風格 好憎熊仔頭拍情情愛愛
我在香港讀書的日子 果d仲正

之前D人成日屌熊仔頭喺唔喺都要共鳴咁
有冇都屌

我意思係幾十歲人帶撚住個頭套扮烈火戰隊咩 同真人卡通有乜分別?

當我唔識欣賞囉 佢咁做for乜 扮熊？定cosplay?

證明呢度都好撚多mk5p

8,9年仲早過達哥套宅男的最後120小時

最多18到22 咁鐘意睇賤男就睇之前唔知叫ricko個個youtuber啦 個到大把mk野睇

咁個本意係想等觀眾唔好注重個樣
重點放返去段片既內容到
咁一拍拍左4,5年
咪今時今日都仲戴住個頭套囉

當我唔識野啦 一集都無睇 所以我以為有 8 9年

唔緊要啦 有時間會睇下 之前無聊想睇 但見到有個廣告 類似三國game咁 屌你老母 係咁主公主公 聽到把聲火都黎

佢啲gag真係好嘔心

近南：「病人食粒藥好返」
熊仔：「？？？」
近南：「我講緊我呀」

做乜鳩？！

仲有果啲懶好笑既「妖！」
好嘔心呀 真係無眼睇

條女演技太唔得 太作狀 又尻叫

明明揾親都靚女
今次個女仔擺明趕客

根本就抄緊周星馳十幾廿年前啲搞笑風格,乜撚野衰鬼

巴打啲時間感會唔會太快8,9年好耐架喎

好多周星馳既影子係入面
幾時先擺脫到

睇咗頭三十秒已經熄咗

依家套套片都好似一天咁既feel
第一次咪新鮮
再睇多幾套就

YouTube界葉念琛

佢想做到月光寶盒笑得黎又想感動倒人

但係而家劉鎮偉同周星星點拍都拍唔返啦 更何況你？

我知你唔係

發覺香港人一覺得個笑話唔好笑就會話佢抄周星馳或者黄子華，搞到好似一提到抄style就可以攞黎插人。

問題係周星馳既影子究竟係咩??

關月光寶盒咩事??

條女真係好唔得 睇嗰陣要較細音量
熊仔頭拍愛情冇咩問題其實
不過今次條女真人唔得，個角色又唔討好
勁mean 咁鬧條仔，個角色好自私
淨係睇到熊仔頭鍾意佢，睇唔到佢點鍾意熊仔頭喎
好趕客

條女把聲好撚難頂 聽到都唔想睇落去

我覺得今次真係麻麻地
個女主真係拉低哂

吓 好明顯係周星馳style

真係有低學歷溝到大學妹的

其實都愈黎愈唔好睇，次次都拍愛情，但又唔好戲。。

你唔keep都唔記得仲有熊仔頭，以前好睇，現在不提。

佢條片已經熱門第一

熊仔頭咩來

利申:毒撚

今次真係好唔掂
尤其個bgm

我覺得新女冇改錯名啵，jam，同漿一鳩樣咁嘈

認真係條女唔得
個樣無氣質 d演技又over左
睇左佢頭段怪叫已經頂唔順

條女柒撚到咁
扮乜撚嘢cute
吵到拆天 睇咗幾秒就睇唔到落去
點討論劇情

熊頭人不嬲低質
垃圾mk港女先like

女主角又嘈又樣衰
加上本身熊仔頭都唔係特別高質

熊仔頭一出長過10分鐘既片就一定會出事

出返鳩片咪算 懶有深度 整7哂件事

熊仔頭都反，連登已死

唔止啦

反乜撚嘢
以事論事
低質咪屌 高質咪讚
同埋連登一定要撐熊仔頭？咩道理

一撚定㗎啦
但始終唔好睇

我咪就係話呢個位fail
成條片嘅鋪排就係只係講肥仔幾鐘意港大妹
但港大妹又唔撚show佢 又睇唔起佢
屌但幾秒鐘之後又講到愛到要生要死

痴撚線 條女嗌到好似驅緊魔咁

有改變係好事
但呢條唔好睇
始終未夠料

我都覺
嗰隻搞笑得周星馳先會好笑
佢地做就大誇
有啲柒

不嬲多到仆街

今次真心好一般

條女對眼真係好撚恐怖

呢個真 十條片條條都係講愛情/男女
屌你老母 係得d mk先會咁中意開口埋口情情塔塔
構思又幼稚離地 成日幻想中學溝女神
睇既唔係冇拖拍既毒撚想FF 就係懶潮懶感性死mk
垃圾之中既垃圾

屌原來講咁多你低唔低B嘅取決點就係你同你朋友有冇睇
邊位啊

非熊仔頭打手
但你一條片都無睇就屌鳩人你係咩心態

想問將熊仔頭換藍仔頭 臨尾先揭曉係想做咩效果 認真分析

我估佢係想做反高潮令觀眾有嘩一聲效果
但我覺得就多撚餘
更9唔搭8 冇令到條片更好睇

盲反

貼地同唔造作（起碼睇唔出造作）
但真係要睇多幾次先知

搵返candy wong拍一天2好過啦

望住條女硬係覺得佢有臭狐

轉載自YouTube留言

見到條女就唔想睇

睇完都唔覺高質咗
係覺得有心機
但學前面位巴打話齋眼高手低
好多位好無謂
嗰個反高潮位冇意思

不了
唔係話太靚講真

今條片係衰在冇左熊仔頭一貫風格
以前雖然都係講情愛 但一係玩共鳴 一係就帶出到d獨特既愛情既價值觀
搞笑反而都只係元素之一
但今條片著重係電影手法上面(鏡頭 伏筆 高潮 敘事手法etc)
又想加入感人同混合埋搞笑 而本身劇情取材都已經唔好 所以搞到九唔搭八
不過都欣賞佢真係有心製作 睇得出係真係有研究過電影技巧 不過今次大雜燴又失去原本最吸引到觀眾既風格就真係敗筆

我又唔覺得改變風格係一件壞事
只係佢未夠料未夠成熟去拍一套真係完完全全好好睇嘅片
拍攝方面見到佢進步大
藍仔頭效果都好
但就係個劇情太唔掂
過於focus伏筆位 搞到好夾硬
同埋啲搞笑我諗你地真係度度佢好
越嚟越唔掂

見到呢條女就即刻唔想睇